Ativar localização direto pelo app
aparecer tela com botao p ativar a localização   quando entro na tela principal e a localização nao esta ativada tem uma msg assim  localização indisponivel  Na verdade o que precisa aparecer é um box semelhante ao Uber  "Serviços de localização desativados  Ative os serviços de localização"  depois um botao "ativar "
API  Não precisa fazer nada